【824觀塘遊行】818都批，824和理非 唔係唔批啊？

今日818集會，無人衝擊，無人被捕。
完全和理非，824觀塘遊行都係和理非遊行，POPO唔係唔批啊？

今日星期一1500 會有手足去觀塘警署申請不反對通知書。到時候會有記者會同大家交代詳情～～～～

去完觀塘一齊入機場好唔好～～～～

光復香港，時代革命！
燃點香港，全民覺醒！

推啊！

握啊

推啊

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

一齊去完觀塘入機場

呢兩日已經咁和理非，仲有咩理由唔批824觀塘

行完觀塘一齊入機場

觀塘友表示歡迎各位黎參觀

燃點香港全民覺醒

觀塘友推啊

推

Pls sign for BNO given full BC

真係冇咩人知
麻煩大家幫推

燃點香港 全民覺醒

無人提觀塘囉

係咪已經無人記得825

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推！

推呀!

Push !

推推推

召集所有觀塘友

留名

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

推，少左好多行動post

Push

push

行完觀塘一齊去機場

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人集會 721 85 811警黑勾結無法無天

支持

將所有行動post 推上熱門

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

推呀

824好想去遊行呀！！！！！

觀塘gogogo

大家都要有個心理關口要打開，就係依家我地面對緊既對手正正就係中國共產黨。
香港一日唔離開中共既管治權力之內，一日都唔可能有安定既日子過
中共係不可能比真正既普選香港人
香港政府亦都無能力代替中央政府做任何會威脅到政府既deal

所謂五大訴求，其實你係同緊個集權，極權，無誠信既政府乞求權力
清醒既香港人都明白，依家提港獨可能時機唔對，但呢個遲早要面對既問題

香港政府要收皮係時代催勢，兩個月黎既抗爭已經撕破左傀儡政權既晝皮
香港人如果要發夢，我希望大家可以發個醒夢，唔好再呃自己呢個香港唔需要變革

五大訴求既終點，亦都姐係下一個議程，就係香港獨立

依家我地需要更多討論
－升級行動係指行動實行上可以達到影響政府運作，逼使政府不得不用妥協形式制止抗爭者。
－文宣升級係需要將香港政府同中共霸權主義掛鉤，就美國同香港關係法既話題發揮到全球杯葛中國交易，倒塞香港成為中國走後門既生存空間

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散
民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散
公海：
資訊發佈：
文宣:

824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！

主題：[b][gold]「燃點香港·全民覺醒」[/gold][/b]內容：1. [size=4][b][red]五大訴求[/red][/b][/size=4]、缺一不可2. [b][size=5][red]監控燈柱[/red][/size=5][/b]、侵犯私穩日期：[size=5][b][red]24/8/2019[/red][/b][/size=5]時間：1300集會、1330遊行、1600解散集會地點：[b][gold]駿業街公園遊樂場[/gold][/b]遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散公海： t.me/kt824discuss資訊發佈： t.me/kt824info文宣: t.me/kt824promo[img]https://na.cx/i/Q5LqDDj.jpg[/img][center][red][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/red][size=6][b][orange]824 觀塘見！[/orange][/b][/size=6] [gold][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/gold][green][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/green][limegreen][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/limegreen][blue][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/blue][purple][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/purple][/center]

824 觀塘

再推 點解咁少人推824 觀塘